2020 HKU Taught Master (CS)

想問有冇人報左有消息？我12月報main round 咩email都冇收過
係咪正常會有written test & interview?
ps UG讀商科 冇咩相關經驗 但依家做野做online marketing 有少少關係（我報Master of Science in Computer Science (part time）
thanks！

無IT or engineering or Maths 難D，UG高唔高gpa?

second up
我睇佢clear round 5月底先deadline 仲以為係之後先有interview

試下 BU AIS or City BIS

有冇巴打報左data science master, 到依家都未有消息係咪皮已收

你以為5月底先 Dead 係因為冇人報?
呢幾年千幾二千人報
差唔多10個爭一個位
佢 Extend Deadline 係想等D
今年搵唔到工既HKU UG 有得報
優先收佢地先